想讀啲心理學課程

平時有返full time
想讀啲心理學課程進修下
但就咁睇啲短期course得幾日好似又唔夠認受性
有啲讀一年又好似長得制
有冇啲係讀一個sem但又認受性好既課程推介?

冇講讀幾耐既?

其實心理學同你想像中差好遠
你想學既野唔係佢地會教你既野

又要part time讀 讀一年又話長 短既又冇認受性
香港人真係鍾意速食

其實咁樣stereotype/ pre-assume樓主唔係幾好

申：99.99%覺得樓主係咁